KKBOX搞乜

平時明明唔比錢都有頭幾首歌quota可以聽 今日一入得返30秒既？

唔比錢應該1秒都唔比你聽

我一日都係聽好少 咁樣我最多咪唔聽

比咗錢，但有啲歌得純音樂冇人聲，我都想知點解

死乞兒一個月幾十蚊都唔比

唔試聽左覺得好點比錢

支持本土又最齊中文歌 課金啦
家庭plan抵玩